最廢既專科醫生係咪精神科?

好似淨係講d阿媽係女人既野,都係比藥你食,d藥來來去去都係個幾款
人人去睇都係食個幾款,仲要好撚貴,之後長食,唔睇佢都得,都係食個幾款
配到藥根本唔使睇佢
垃圾精神科

咁你覆診個陣佢有冇話你嚴重左

最後答案：

係。我好肯定。

利申睇過，已經自行斷咗無覆診3-4年

精神病一向都唔係precise science
診斷一個症都係靠睇病人history, 病發做過既野，mental state exam 同埋少少化驗
唔似骨科 照一照就睇到斷左骨
Onco 抽一野就知有cancer cell,
甚至醫生/cp會落錯diagnosis
或者之後轉左病都得
我都明精神病relapse好高 但係好多時精神科都會有好多野影響，好似social background, work, 同其他stressor

咁唔好抹殺佢地啦

同個腦入面嘅分秘物有關，好多種分秘物一環扣一扣加上你日常生活作息同心情互相影響，醫生開一兩款藥俾你唔太可能救返你成個快樂嘅system

係

睇私家都仲有啲選擇
之前識啲精神科醫生會去進修輔導
願意俾時間病人

但睇公立就...除左真係有老seafood外態度極差外
本身個制度輪候都夠做死晒班有心醫生啦
做得醫生本身唔廢
但一日睇百幾個症 有鬼用咩

咁巴打仲有無食藥
利申 覺得睇情況食藥 但盡量避免食

有食
因為後尾知道藥房買到,好撚平,1/3價錢都唔使
本身已經冇睇佢半年,只係配藥個陣,但配藥都好撚貴

臨床勁好多

食藥都係symptoms management
覺得精神科醫生只係相對謹慎咁去作為第三者去睇藥量既影響

巴打本身面對既環境有冇著手處理都好關鍵

同埋副作用係乜都要了解清楚

精神科好似係好難考

我覺得骨科 最低風險掛

好似好少有意外

食左成年梗係清楚啦,最初食兩倍濟量tim
上網查過哂資料
而家每日一粒咁食,而家d ssri基本都冇乜副作用
一粒咁巴濟量基本唔使理,醫生都係咁叫你食,冇咩危唔危險

久病成醫

咁配合輔導？
雖然輔導好蝦人夾唔夾

精神科正正係深澳嘢黎，但又好難醫，病人醫唔好當然失望，登啲醫生唔低